老老實實 中六合彩大家會唔會捐錢

如題，會既捐幾多/幾%

10%

1蚊都唔捐

中廿蚊我會捐10蚊

唔捐
捐咗咪又畀人貪曬

$1000

睇中幾多 唔通我買幾條飛咁好彩中40蚊都攞去捐咩

下期捐番俾馬會

益下朋友仲好

中頭獎咪捐比朋友

中左先答到

已經捐左好多比馬會